2350 （突發）油塘巴士站好多狗車同便衣 be water睇尾班車

比岩岩黎多咗一倍 同好多便衣 加上啲廢老走得7788小心啲
利申：岩岩走

push

重申抗爭所堅持之五大訴求:
一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫權
五、實行雙真普選

好走喇！

唔夠人就走呀，唔好硬碰！！